俄羅斯女背包客遊印度 疑被下藥集體性侵

俄羅斯一名21歲女遊客，在印度南部單獨旅遊時遭到下藥和集體性侵，印度警方今天已逮捕6名涉嫌男子。

根據法新社引述當地媒體報導，這名女子周一清晨被發現失去意識躺在旅館房間地板上，全身赤裸，臉上和手臂有咬痕。調查人員卡拉西（Mangayar Karasi ）說：「6名男子涉嫌對該名女子性侵及下藥，已遭到逮捕。」

事發在距離清奈約190公里的坦米爾納杜邦，該名女子上周四隻身到蒂魯瓦納馬萊（Tiruvannamalai）旅遊；此小鎮以建於9世紀的印度教寺廟Annamalaiyar Temple聞名。

受害女遊客入住每晚200印度盧比（約89元台幣）的旅館房間，她還另租機車觀光，結果抵達該鎮僅3天，周一就遭遇魔掌。據指，她至少遭到3人性侵，受到重傷。被捕人士包括旅館經理以及她的導遊。調查人員指，該名導遊宣稱受害女子同意發生性行為。

目前該名女子仍因藥物過量和傷勢在醫院接受治療。調查人員已找來翻譯人員，待她狀況適合時聽取證詞。

根據資料，印度每天發生近110件性侵案，然而民權人士指出這數字只是冰山一角，還有更多性暴力案件隱而未揭。

不僅印度女性受害，最近數月也曾發生數起外籍遊客遭到性侵害。上月，一名日本女子在印度北部遭到計程車司機性侵，另有一名加拿大20歲遊客，在德里遭到旅館主人性侵。（張翠蘭／綜合外電報導）

真係重申完又重申，個女人唔係西痕做咩要一條友去印度。個腦係咪裝屎架？

去得印度唔係預左咩

呢啲鬼地方，去得嘅都係傻閪

印度男：我話畀你地知，我地強姦大國並唔係浪得虛名

女性身體自主，冇問題

女權人士要用陰道包容強姦犯
實踐大愛

好波嚟嘅

所有單獨去印度嘅女人都係唔值得可憐

連登仔眼中：強姦大國，低等人種，垃圾政府

左膠眼中：東方古代文明，傳統草藥吠陀療法，佛教起源地，雅利安文化傳承，恆河心靈淨化之旅

「我就唔信我個樣生得咁撚樣衰都有人強姦我！」

無矛盾吖

cheryshev

去得印度嘅都係抵撚死

世界波

早前唔係有個巴打出post話女朋友瞞住佢買左機票去印度
想知比人姦左未

明知山有虎 偏向虎山行

港女: 印度人好gentleman，你地唔好歧視人！

娶妻其中一項 deal-breaker: 曾經去印度旅遊

完全唔明白女人去印度嘅心態
日日都至少一單咁嘅新聞
點解會有勇氣去

印度每日平均有120個女性被性侵

除返條數 中招機率只不過係約0.00000857%

free the pussy

印度女性人口佔48.4%（6.48億）
加埋女性旅客當佢有6.6億
120除6.6億＝0.000018%

有d女係要想突破 咩感受當地 係要做人地唔敢做既野

印度不應是這樣的

女性遊客已經高危 同local無得比

赫赤女孩:印度比起其他其他歐洲國家更安全好多女仔因為新聞而卻步，但我一個人獨遊都冇事 大家要嘗試突破自己

其實佢知唔知自己害緊人?比人強姦咗係咪你負責？

個個都覺得係抹黑
個個都覺得自己係例外

抵啦

d人真係唔怕死架wo, 之前先有單外國去醫病, 比人輪完+斬埋個頭掛係樹到

個個可能女權上腦 以為自己女強人 身體自主

印度不應該這樣

除咗抵死同自己攞黎衰之外，唔知講咩好
印度d輪大米案應該仲多過台灣風化案

一定有BB

一日110宗，一宗起碼，幾個犯印度監獄有冇咁大丫

白皮膚俄妹同本地啡人

前排有個巴打條友差d就瞞住佢去咗印度

哥布林

輪完之後，好快冇事架啦，拉入去做下樣咋ma
有d輪姦完印度女人之後仲可以告返個女人添

條女

嚴打強姦既話印度滅國都似

是咪唔識分伊朗同印度

全部女人做印傭

一日一百單強姦（有報導）

小心d人話你幫d強姦犯講野

俄妹應該好撚正

俄妹一般都好高質

暈左咪算好
醒住咁比班咖哩輪大米真係慘過死

點解俄羅斯人要喺印度尋找自我??

女人:個個都去印度,唔通個個都比人姦咩?今次我一定無事...........

你話D印度蝻見到呢D,唔姦就奇啦

感悟人生

垃圾國家 鬼國之後

唔好話女人,一個男人去都驚喇

俄妹太正了，無計

冇行動都實有幻想

港女應該會打一篇長文，post張靚相，同人講旅行有個咁嘅經歷真係好難忘，人生冇經歷過真係枉過，最緊要呃返個like 先

然後最後打返句: 印度不應該這樣的

遮上面個名做乜
下面無名咩
況且之前都開過post啦

港女會聽人講
就唔係港女

印度 不應是這樣

自己去印度甘勇敢刀有
吾系吾知咖哩佬喊濕牙麻

無係印度被人強姦
唔好同人講去過印度

你以為 強姦犯 真係會坐監??

印度警察 最多得閒拉幾個做下show

其實女性潛意識都係想搵人交配受精
依個係人之常情

好老實講句

好似未聽過有港女 在印度被強姦既新聞

送香港班婦權過去就岩

摸下又叫性侵，強姦又叫性侵

想問下埃及係咪都一樣咁危險?
想去睇金字塔

冇報新聞啫

當地可能有報
但香港就未見過有報

可能係姦開高汁白人對港女冇興趣

調番轉

如果港女在印度被姦
香港會視為大新聞, 一定會報, 因為未試過有港女 在印度被姦

反而印度就無必報, 因為印度一日幾十單強姦, 報唔到咁多

求仁得仁啦

呢句冇撚得頂

好心同你講咩野野危險唔應該做
做左會加大被姦風險

最後都會比女權撚屌
Blame the victim

算鳩數
條路自己揀

但反而喺香港畀蝻強姦就有

印度食南亞腸

係咪戰鬥民族太強悍？
唔敢就咁壓住佢輪姦佢？
搞到要落藥咁下三流。

西痕先去印度

咁小？

生番國家，男人去都好危險

支持支持
印度腸都係腸
d 自命不凡ge 港女幾時快d 去追逐生命呀

好過冇呀

想俾人性侵咪去

係蝻的審美觀港女無吸引力

係有部分蝻為身分證食肥西港女

連初生嬰兒都可以強姦,你唔係以為樣衰可以幸免啊

港女個個平胸，唔講以為強姦男人，印度人唔會睇全球排名倒數第二的港女上眼

去印度嗰班傻閪係咁諗架
我轉述返啫

莫講話單獨啦，去印地都傻啦

去過印度，不過跟旅行團
途中響一間餐廳遇到過一個港女+一個大陸女自由行印度，又係呃屋企人話去泰國

Child登連土耳其同印度都未識分

有女仔朋友係印度人 住新德里
佢都唔太敢入左夜自己周圍行
去印度無問題 自己一個女仔去印度真係好撚蠢

跟團都仲要考慮下
呢啲鬼國自由行真係死咗都唔知咩事

呢種鬼國仲夠膽去，唔通當自己咁特別可以甩難？

人地backpacker好自主好獨立識得照顧自己 呢d叫見識世界！追夢！
根本係女性典範

其實普遍鬼佬係覺得大陸妹,菲律賓比港女好

知自己係21歲俄妹都唔會咁on9一個人去印度啦

唔怪得知呢個女人就算去到文明國家都咁痴撚線啦

屌你老味 Cappadocia土耳其黎架

印度成陣咖喱味 真係請都唔去

其實我都好服 印度人 果種大膽程度
佢地直情係完全唔驚外國會報仇
連俄妹都敢搞..........

大陸人就唔同, 大陸人雖然都會謀財害命, 但大陸人只會害番大陸人, 唔敢搞外國人, 驚 搞外國人會招來外國報仇

印度有冇得罰切啫啫？

樓上張圖大大隻中文字寫住伊朗都有人以為印度啦

仆街真係放暑假

做背包客隻身去印度巧威威巧大膽哦
宣揚女性自主

條俄妹係咪弱智?

閪痕就出聲
比人姦都唔抵可憐

印度印尼唔識分？

好心咪撚再去強姦大國啦

港女最愛

落重左藥
依家都未完全清醒到
應該只會留低俾班咖哩屌足成晚時高潮連連既快感

除衫以為男人

我識既印度人好nice...唔會強姦人